# Package Exeptions

Se encarga de controlar los errores que se produzcan tanto 
a nivel de Servidor como a nivel de Cliente, Y asi mismo darle un 
manejo adecuado a estos. 

De esta forma se puede brindar una comunicacion mas clara con el cliente 
que suce a nivel del API.